IT 進修一問

本身有唔關事既degree ,做緊programmer 想補番個cs degree ,上網搵左下面幾條path ,有冇前輩俾下意見：

1.OU distant learning Bachelor in Computing (冇hon 的)

2. 2年港專professional diploma in computing +1年英國top up degree 都係港專上堂

3.cityscope top up degree

4. NCC level 5 diploma + 1年英國top up degree

唔讀Master?

有online master 包bridge program

邊間？

冇相關bachelor 驚唔收

中大有工作經驗會考慮

緊係上Master la.
我讀藥既degree, 之後Master讀左個data science.
本地大學通常個名都好d，但讀外國來港果d master會易d輕鬆d, 睇你係咪想輕鬆少少咁要張紙

做緊邊範

港專唔好制
校政混亂，老師態度差，重要係左校
除非你鐘意幫689吮腳指

係咪一定要相關工作經驗

同問

Programmer

為興趣定為升職？

教學質素點？ 我主要睇學唔學到野

升職/轉工

講真，有左第一份工作經驗之後，邊個仲會睇你學歷，我degree都唔係cs，interview都只會問你上一份工做過d乜

如果真係想要將關事既cert ， 上面條path 點簡好

做左幾多年，polyu part time degree呢？
利申 scope topup grad, topup嚟講佢算係最貴個間

Polyu 有搞part time 咩？

樓主係developer?熟唔熟data structure同software design principle,同啲algorithm design，再唔係你github放啲product俾professor睇，你真係勁嘅話可以non jupas入返讀三大part time degree

勁就撚洗讀degree啦ching
去做google apple唔好？

又係佢話佢想進修咁咪問緊佢lo 你爭住衝出黎jm9
你以為呢度係美國冇degree都得咩，好多傻閪公司冇個大學degree就算你幾勁都好煩

教學質素就好睇邊d呀sir教
學唔學到野就好睇自己做化

不過有熱誠果d 大部份都係part-time
都係本身其他大專院校過來hkct秘撈既

有得簡其他就當然唔好簡港專

三大有part time degree 係cs 咩， 睇過冇

it個啲 我講錯左